黃色經濟圈一定衰梗 因為有野冇做到

黃店優先幫襯多過綠
一定要咁

係 但仲要搞清楚 綠入面有邊啲係黃
唔係就太多人混水摸魚 而且轉黃可以接受

得啦....繼續恐嚇到人唔敢加入
滿意未???

又出中立論
拉

唔洗急既
宜家少啲黃店但係黃店排晒隊其實係好好既宣傳
等經濟差個陣藍店就會首當其衝，綠店唔肯表態自然會攬住藍店一齊死

有黃店一定會食 冇得揀先綠

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

不嬲個概念係黃店優先
你比人揸住春袋冇得揀先要東江水
你估我地真係好想買東江水咩

On9 po
綠又點？都係幫襯黃先

拉

整死晒啲堅持係藍嘅先再諗啲綠啦